{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_083402",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "수림정"
    },
    "text": "忠清南道天安市東南区筒井6路に位置する韓国レストランは、イシモチの干物を専門とする食堂です。イシモチの干物は国内産であり、天日塩で自然乾燥させたものを使用します。この食堂は同時に棚(全羅南道和順(チョルラナムド・ファスン))を運営するので、国内麦、イシモチの干物のレストランのうち唯一です。模範飲食店と評価されており、衛生等級もいいです。また、麦イシモチやコチュジャン、イシモチの干物をプレゼントセットでも販売しています。TVプログラム2TVの生々情報(麦のイシモチの干物の韓商)に出演したことがあり有名で、毎日11:00~21:30まで運営され、午後3時30分から午後5時まではブレークタイムです。お昼の注文は午後3時まで可能です。イシモチの干物の伴定食、イシモチの干物一匹定食、伴特定食、一匹特定食、樹林定食、一匹樹林定食、カプサアオノリ湯、麦イシモチの干物一匹、鮭のサラダ、ガンギエイ三合など、様々なメニューがおり、価格は、イシモチの干物の一匹11,000ウォンから樹林正式40,000ウォンまで多様に提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓国レストランはどこに位置していますか？",
            "answer": "この韓国レストランは忠清南道天安市東南区筒井6路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何を専門としていますか？",
            "answer": "このレストランはイシモチの干物を専門としています。"
        },
        {
            "question": "イシモチの干物はどのように作られますか？",
            "answer": "イシモチの干物は国内産であり、天日塩で自然乾燥させたものを使用して作られます。"
        },
        {
            "question": "このレストランは他の魚の料理も提供していますか？",
            "answer": "いいえ、このレストランはイシモチの干物のレストランであり、他の魚の料理は提供していません。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "このレストランは模範飲食店と評価されており、衛生等級もいいです。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのような商品を販売していますか？",
            "answer": "このレストランでは麦イシモチやコチュジャン、イシモチの干物をプレゼントセットでも販売しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、このレストランはTVプログラム2TVの生々情報(麦のイシモチの干物の韓商)に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランは毎日11:00~21:30まで運営され、午後3時30分から午後5時まではブレークタイムです。"
        },
        {
            "question": "お昼の注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "お昼の注文は午後3時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "このレストランのメニューにはイシモチの干物の伴定食、イシモチの干物一匹定食、伴特定食、一匹特定食、樹林定食、一匹樹林定食、カプサアオノリ湯、麦イシモチの干物一匹、鮭のサラダ、ガンギエイ三合など、様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "このレストランの価格は、イシモチの干物の一匹11,000ウォンから樹林正式40,000ウォンまで多様に提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 562
    }
}